(99台)第二人生 討論區

睇Rain

一嚟就俾女飛

個肥佬係咪滿月偶像

人呢

德魯納個po推得仲快過呢個

Rain仲係咁靚仔

麻姑神

係咪佢

仲有麻姑神都係度

第幾個麻姑神

麻姑神無處不在

下個post用：ViuTV開頭丫，咁樣易搵啲

第十三個

點解女主封面靚咁多

係

睇咗IU成個月，我覺得我對韓劇女主嘅樣嘅standard被佢拉高咗好多，點算

呢個睇落都幾順眼吖

承先啟後

同喺ig睇女一樣道理

珍九不在了

大隻Rain頂住檔先囉

唔係同一個人

因為德魯納好睇好多 冇得比

似乎做返老本行....奸角

死差佬

死差婆濫用職權

7號

狗乸

仲以為話法官叫狗官
差人叫黑警

女主角有啲似sketch嗰個

李衰相

虐畜

財神麻姑神好戲分

麻姑神真係好好戲

人間中毒嗰個？

Yes

你咁樣係唔會令到我驚

韓國啲女咁好打， 我諗起監獄醫生正義撚

點解少咗咁多人睇

我都想知

有麻姑神但始終都比唔德魯納

你咁樣係唔會令我驚

睇完第1集暫時覺得ok

因為係黑警同律師片

但d配音幾正

viutv 下星期起三線"黑警"+律師
8:00
時效警察
第3集
8:30
德國寶呈獻
第二人生
第6集 - 英美之死的真相
9:30
檢法男女2

天下烏鴉一樣黑

推上嚟先

係咪呢個post？

女主角咁有正義感都比你哋話黑警

係 不過無乜人睇

多得香港嗰班

個標題好似唔多一樣 嚟推吓先

我琴日冇睇其實唔係好睇得明

因為標題冇咗viutv

有99台

推下

男主係律師 女主係差婆
而家查緊單失蹤案

見到你啦

其實有想像中咁難睇

冇 打錯 sor

有
你係咪打錯字呀

笑死

以為gag嚟

hello

暫時睇落ok

而家睇

Sorry for自膠

連韓國人都要面對公義vs前途

麻姑神落手都幾狠 三槍喺塊面

全世界都係咁

麻姑癡左線丫

監獄醫生出場

rain痴左線

羅以載

麻姑神好好戲
之前一人分演6角
而家又唔同演繹方法

佢好似係做開奸角

我身後的陶斯

呢個一定係掌管罪惡嘅麻姑神

麻菇神首次被KO

佢不嬲做大奸角，麻姑神同陶斯個警官係例外

應該正式開始了

一陣佢就用法力殺李律法

rain個第二人生係咪嚟緊 咁撞法

誇張左啲喎

律師，打錯字.

應該係

正式開始?

麻姑神用法力將佢人生改變

咩咗我

嘩屌，正丫喂

西瓜睡衣咁可愛嘅咩

btw 女主角睇耐左幾順眼

一定係，唔俾佢咁快去德魯納

有美娜level

唔知佢長髮點？

件睡衣完全將危險level提升左

麻姑神都夠膽得罪， 上次有條女得罪左 麻姑神 之後逢賭必輸， 今次畀第二人生已經算好好

結埋婚

條女真係唔太掂

第二個世界

女都生埋

好可愛

想屌麻姑神

好得意啊

爸B

笑撚死

咁多個你頂到嗎

睇人間中毒咪見佢長髮

配音配得好可愛！

重口味

我可以

分開定一齊上

係咪唔記得自己仲著緊睡衣

又ok喎

柒到唔敢睇

掉撚轉咗

梗係一齊

屌，咁大整估

12個麻姑神一齊嚟

律師有啲似374

你點解叫我檢察官呀

search咗 同宋承憲

乜你咁重口味

佢老婆係律師

屌呢到啲人個個當德魯納咁睇

agger

差婆

好好奇，哩個世界原本個人嘅意識去咗邊？原本個人好撚慘比人侵略咗個人生

正

點會係我
講緊佢呀

呢套野幾好笑

去咗另一個世界 問梗"我係律師?"

硬係覺得女主角個頭髮有啲似假髮

點解叫我李衰相？？？？？？

不過阿衰相應該會過得開心啲 起馬佢可以做返良心嘢

原來韓國檢察官係做唔成律師先做

本身撞車前仲好壓抑

冇想像中咁差但韓國收視率低到冇眼睇

今次一定要救得切徐英珠

暫時睇都覺得ok嘅
Rain幾好笑

死咗啦喎如果你話去咗第三個世界，咁咪一直換落去，有無限個世界

冇神劇feel

原本個名係李宰相 因為女主覺得佢賤所以叫佢衰相

可能太多呢啲setting 唔太新鮮

二月廿九

可能未死但入左另一個時空

我知
係話緊可能嗰個檢察官會係度問佢老婆點解咁叫佢

都係
韓國啲劇成日有頭威冇尾陣

沈律師廣告丫

韓國平均收視率得4.78%

又政府廣告

咁低…

人哋咁多選擇

係 最高先得6.8

係喎韓劇超多

之前尹在仁擔正嗰套仲慘情

讀心術？
真係麻麻

希望麻姑神會比人判到坐監

得2.3但我覺得幾好睇

唔係
係另一套擔正
試過1%都冇

快過來? 未睇過

點解唔比返佢陪阿Rain?

我覺得拉扯得太多 但最尾又唔係好知想點
一開始無啦啦就鍾意在仁都少奇怪
但在仁個look好pure 幾q

我都未

邊套咁sad…

rain要追進度啦

快過來

我冇睇過

我覺得幾好睇，可能我係貓奴

希望冇事啦 徐英珠

唔係又趕唔切嘛

咁撚早

死啦 會唔會咁就比麻姑神有位入佢哋 無啦啦搞人哋個倉

又瀨嘢

小炒王

失婚廢老

暴走

家下無牽掛反而仲型

又番番去?

屌，預告完全唔劇透喎

因為之前睇過先覺得劇透姐

預告cut到一舊雲

但係預告嗰招溝女真係

依套容易明過德魯納 我屋企人終於唔使我一路解釋一路睇
佢睇到好興趣

你都唔知套嘢之後點，你點會知佢預告有冇劇透

首先你要有個老婆

想俾Rain咁溝

呢套係相對易明啲
P.S. 雖然迫降收視好高但我覺得麻麻

加一 我鐘意德魯納多啲 逼降我覺得有啲悶 我係跳住睇

起碼關於呢件案嘅畫面，一個都無

要Chok麻姑神啦

窒返佢轉頭

第一次睇 乜有麻姑神嘅

呢個係幾多號麻姑神

7

麻姑神幾好戲

標準綠葉

麻姑神今次仆街啦

送佢上路啦

俾人送上路

衰妹

女主個髮型都幾醜

麻姑神惹左個比滿月更難搞嘅人

四十歲大叔食妹妹

係睡房未出街嗰時仲好, 仲靚

係香港晨早俾十隻狗㩒落地下

佢適合中分馬尾

條女頭先果段又幾靚幾可愛

係咁影對高踭鞋腳

都想屌個秘書

rain好撚型，為左救人，你可以去到好盡

對腳咁正

女主個髮型

完全認唔到佢上過rm

都係滿月社長fashion show正D

綁住佢逼佢睇我屌麻姑神

都真係幾靚 但點解依套野差咁遠

論女主角
IU屌打左

男主角
Super

劇情就要再睇睇

諗起張艾嘉扮差婆

髮型累事

劇情絕對係德魯納 唔知點解呢排我成日睇到一人做兩個角色or平行時空嘅戲 例如德魯納 成為王的男人 第二人生同想見你。唔知點解呢排係咁播呢啲

點解女人做黑警一定係沖動撚

無得同大製作比
下套應該係start up

呢種題材太好作故仔 又考驗演員功力 想見你D演技真係好屈

其實全世界黑警 都係衝動

女主一個打十個

女主做乜鳩

好膠

點解要9叫

諗起讀心術場打戲

Rain咁撚大隻第一個走佬

角色設定

本人應該好好打，rain1號唔打得

之前係咪俾女主家暴

其實viu想贏話題就應該播夫妻的世界

rain丫，你老婆丫

點解突然之間有槍嘅

射撚左人仲打

韓國檢察官好似有槍架喎

因為吳卓羲效應

有backup

佢慣咗拖半年先播

冇得同步出

女主葉問上身
rain成個傻仔咁

麻姑神有排坐

等滿月投完胎

跟得韓國貼既劇好似已經係開台果陣既太陽的後裔

黃viu有 但可能要等1年
德魯納上年7月首播，黃viu同步播
但都要到而家先播

會唔會去返第一人生

大金廣告條女又幾靚喎

太陽的後裔應該都係viu除左世界杯以外最高收視

應該會 如果唔係冇乜嘢寫

但太陽都係好似遲左一兩集?

係
一來宋仲基宋慧喬效應
二來岩岩開台係引到好奇心

宜家先第三集，但已經捉到人，真係唔知佢之後點寫

兩邊來來回回咁先正
唔知會唔會

呢邊完左，就飛返去第一宇宙
記得有幕佢俾人包到隻糭咁

我跟住阿rain一齊喊左

兩父女諗

滿月

前世得罪我咩

吓

佢好高興麻姑俾人捉左

er......

佢應該就係咁樣同金泰熙講野

個女呢 我想睇佢地個女多啲

女主角好似靚版李靜鈞

其實韓國做檢察官係咪真係要做埋警察嗰份, 幫手行動, 又唔係受過專業訓練

宋慧喬個配音

慢過泡菜，好似慢成一個月多d，都要比時間viu配音後製不過係幾大迴響

hello好耐冇見！

第二宇宙嗰個一醒返，咪會心諗做乜嘢乜都冇做過就破咗單案

勁可愛 個女

講完就出

但係唔係話做唔到律師先做咩

哇佢做乜

佢碎咗WTF

佢又合埋

Rain真係愈睇愈靚仔

黑人問號

勁恐怖 對眼爆左。。。

心諗 做乜破咗案

佢爆一吓又合埋…

放左佢屁

又真係幾好笑

第二人生唔紅係咪因為佢少少唔合理
啱啱碼頭打人嗰度 正常應該開槍㗎嘛

個陣冇 之後先有

點解好似套套你都睇過曬

？？？

頭先嘅事黎 呢出我未睇過

個手下代佢食咗下撞車?

個下我都以為係咪韓國檢察官冇槍喺身 所以冇得開
不過之後又有得開槍

有啲為咗show所以打咁 然後有啲問號

點解佢計到時間

郎才女貌

如果之後rain可以咁又返去第一人生 又去第二人生
咁咪咩案都知道哂啲料
不過佢去第二人生係因為意外入院 之後都要咁危險先可以去到第二人生？

就算會知都未必阻止到 會因應行動結果會改變 因為今次佢救番嘅女仔都唔同左地點

咁佢咪要瘋狂炒車

比我感覺似重案組阿頭多d, lead 住成班警察去查案, 乜唔係應該係d警察查完先交比檢察官去告人

香港係咪無檢查官呢樣嘢?

香港好似係冇

過咗少少介
但如果佢好安分咁做檢察官 就冇嘢睇

好似係警察都要聽檢察官話事
佢地仲有搜查官同去現場搜證

開波

埋位

依個一個星期 會唔會就係講緊預告個個一個星期

阿媽

咁啫都係一個意識係兩個世界跳嚟跳去？

彈入彈出

即係而家嗰個係正身定係第二個世界嘅意識？因為琴日佢入廁所喺度問點解有達疤痕

吹風筒

維他命

流鼻血喊

套劇都幾多笑位 原來rain依個精英律師喺第二人生就係個笑點

小炒王有啲似南sir

英美

下個po開番平時個名會唔會多番啲人

等rain啤到你驚

要係前面加返ViuTV同時間

有排都推唔爆

沈青幾靚 有少少suzy

定係家下開過，再叫呢邊嘅人過去

定係少人睇
search劇名一定搵到

why not both
本身德魯納有IU已經多人睇
依家個女主

依個好差咩?
好過梨泰院嗰個好多啦

大家要唔要轉過去？
［ViuTV］20:30~21:30 第二人生，同Rain一齊對付麻姑神

樓主請見諒
如果肯俾我帶人過去就回覆下我啦
［ViuTV］20:30~21:30 第二人生，同Rain一齊對付麻姑神

個女

個女叫宥娜？

寶娜

好得意 叫爸b

頂睇錯字幕

髮型出事

頭先嗰個位嗰個律師係咪同rain一樣樣

今集好悶

個樣好靚 但個髮型

做咩運動

套戲完全睇唔明

乜嘢唔明

時空錯亂 無啦啦原來係發夢